[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(40) 直播中 Mnet偏心樂華可恥

繼續推到1001

播到幾點？

bil呢

lm

文福

福福！！！

黑絲好煩

福福!!!!

唔gur啦開始

我呢我呢

等bil

福福

人類維他命張文福

維他命福

有文福都好

咁廢搶乜CENTER

我屌你老母？金鍾仁個位比黑絲？

黑絲個feel都唔似call me baby啦

文福個team一定好開心

文福維他命

in 文福， we trust

文福世最可

又想黑文福

文福組

文福組好歡樂

對狗公冇好感

文福哥帶我們一齊走check路

又黑佢！

弱點又係文福

文福係努力既孩子！

對CMB2組真心無興趣

佢地都知check路

兩個鐘

依組都成組b 算係咁
做咩講到call me baby咁悲劇

하민호真係好似kihyun

咁多B同A 要教文福

福b好樂觀

我屌你老母呀黑絲 準備比我灌最討厭練習生

你自己揀得人想用人地既人氣 就要教佢架啦 咁人地F架麻

文福加油

雞仔

呢班乜水

邊個

咁真係既 得文福一個F

Sorry sorry 二組

已經一直灌緊

好慘好少鏡頭

頭先做咗center嗰個

Daniel個樣

Daniel雍雍

正呀喂！！

OngNiel

好期待minhyun 舞台

daniel長期花生樣

2組

24/7花生樣

唔太似

甩甩

權玄彬我屌你老母呀

你污衊咗金鍾仁呀 臭閪

呢組都算avengers呀 除咗假J彬

終於唔洗播丁NIEL

又好多ace

真正mvp minhyun真係識揀

Minhyun 今晚丁下你先

ren同東浩冇俾人揀會唔會唔開心

Jr好正

好似喎 好多報導都有講

認同

其實第2揀人 都係揀好多受歡迎既練習生 CUT到SALLY咁

好想知佢地講咩

仲勁過sally

越黎越鍾意daniel

MINHYUN揀雍雍

高招 又唔太明顯 但咩都包晒

屌你老母 收爹啦權玄彬

有甩甩，不了

AGGER

Jr好撚靚仔

完全唔明做乜要揀甩甩

權玄彬又想點

jr c位

得avengers俾人話冇良心唔公平
其實avengers都係虛火
sorry sorry

雍講咩

又唔會惡剪 好似係

柒頭黑絲搶c位 冇撚咗個腦？

雍雍.gif

Sorry sorry比其他會唔會太易

qq雍

呢組好和諧

人氣

好撚得意

隨時跳得好過超級老年
利申：ELF

雍雍

我都想幫雍雍痴貼紙

有後台

爭住做世正

莎莉就太明顯

彬彬摸雍雍個胸

唔搶先係高招

志成

雍雍就變我固定pick

好q

點都要個廢嘅先公平嘅 要勁有勁 要柒有柒 包曬

智聖世最可

甩甩摸雍雍摸到好淫

好正呀志成

好可愛

我已經見到 D大陸人會屌柒SALLY

但莎莉揀依堆人嘅話
會凹咗落去

年紀細冇咩歷練

根本係摸個胸

睇黎轉人啦會

好擔心莎莉

搞到奶奶輸

玩強一陣會唔會搶center

呢到elf都認同

點都要揀個F做下好人既
咪揀個MODEL做樣囉

sally揀啱自己身高形像 又有人氣
真係有諗過

好野要壓軸

就以人生歷練嚟講
minhyun點都識諗過莎莉啦

我有預感莎莉會暴跌

박우진又毒撚

老是常出現的志成叔

Mnet係咁黑莎莉

屌 完全唔知佢center
以為我仔

睇人都準過莎莉啦

盧太雲把聲好好笑

呢組都3A啦

好想投佢

仲冇F

都係智聖組最歡樂

仲要即時諗到咁揀

好野要放預告
唔放正片

玩強算吧啦

莎莉太明顯啦

由抄歌事件開始莎莉已經變我固定pick

玩強又閪

仲要簡對手隊有奶共
大陸人咁小氣

玩蛋好似唔知做乜鳩咁

我都以為係彬彬....

玩蛋醒左
依D時間唔搏出位

168

尹在燦cute

真j果然唔同啲

真彬

多謝支持救救莎莉行動

我屌爆mnet

唔好發脾4啦

智聖

志成好得意

志成好q

守護莎莉

中槍

個F好好笑

我屌

avengers係奶奶對手
呢一點已經令佢地要做低佢

呢組玩搞笑

志成好可愛

但佢真係勁

歡樂組擔當

又中槍又志成

屌你到be mine未

係中槍 kim taemin

BIL未

尹龍彬好撚型 我唔奶金鍾仁住

JJ係比人簡定簡人

諧星team

屌 李厚林 返屋企啦 好撚樣衰呀你

比奶oppa揀應該

世雲

你答應約會未

我想問朴成宇係咪消失左

bil一定最後

唔準影衰be mine呀屌你

即刻有

講完就有

一講就有翻oppa

出現左啦唔係？

好想聽得明
Sally隊友係咪要同人鬧交啦

好似好正

屌你冇人揀

聖圭part已經rip左

oppa

奶oppa

有無人可以話比我聽
幼稚園去左邊

Wave

又有白朱古力

丁丁真係好唔啱feel

奶呀奶！！！！！！！！！！！

sally隊友好好j

呢組顏值幾高 除左丁

wave

be mine咁型

Oppa

oppa好擔心編舞難度

成爲丁丁的人

好勁呀林暎㞶

屌be mine真係幾難學 仲要時間咁短

唔好問啦

唔識呢哥哈揸??

又binc

不愧隊友

Oppa 段白朱古力仲要bin幾多次

oppa:

Oppa點解28.5歲人仲可以咁可愛

除咗丁丁 其他都好perfect

O88A應該跳到 太細個會冇feel

fnc果個唱歌好似ok

屌oppa一wave就lag左

我都想知

發覺我地時差有啲勁

loop到出道

仆街閃光effect

有鎮可以瘋狂奶白朱古力喇

fnc個顏真係⋯佢最好唔好笑

點解呢件係d 蛋可以係a

嗰組全F好灰

bil bil bil

寬b上電視

屌你咁就完左

奶oppa揀oppa

夫勝寬

無限？冇人識你地呀

但太想show off

呢條友個樣好過官方照好多

林英民好正呀

whistle

+1

寬B

係長面咗啲

邊撚個講依句㗎？我屌佢老母

金勇珍組

GoodBoy組

成組F

把聲有啲似寬b

恭喜 要紅啦

日奶夜奶

我明 啱啱都奶咗

你地睇得好慢

金勇珍

都叫咗你地唔好投最討厭朴宇潭㗎啦

唉好慘

金勇珍仲多鏡頭過WB 我屌

成組F組都好down...

紅咗添

快啲

呢組應該第1round 全員foul

真係好多鏡頭

真係屌

醜男組

好慘

brand new 全部都正嘢 固定pick

點解金勇珍全部鏡頭都咁悲傷

呢組好慘

如果我係佢地都唔知練黎做乜

可能有同情票

炮灰組

好撚悶

可憐下啦
你諗下佢地之間個差異

d個個真係好大壓力

已經知輸梗

琴日先同情佢
今日即屌

Mnet你放啲同情心係依到係冇用㗎！

越睇越慘

任右爀呀

幾時BIL

keroro真係好樣衰好樣衰

好慘....

KERORO小隊

下個應該bil啦掛？

唔出以後都冇得出

終於見到佢

應該全組即刻比人foul

愈多鏡頭愈覺很樣衰

快D BIL啦屌

88賴賴

金勇珍可能有得留低
咁多同情票

最正既最後

做咩咁想睇BIL?

東明就出啦

冇乜興趣睇keroro小隊

最後預告

全場等bil

笑到

有小賴

快啦mnet

做乜抄我

終於聽到佢講野

證明日夜已經到咗主席個level

等下集

東明！！

想睇WB屌人

Keroro明顯的欲心

一出就下集

咁岩

留名
唉而家先食完飯返屋企，
唯有尋求巴絲一齊等12點重播

壓軸!!!!!!!!!!!!!!!!!

keroro你番k隆星啦

東明出現了

好撚悶呀

東明

天使

快啲屌我

有突破性表演？

得天使東明

yg rap個個咩事

同東明一樣係F果個叫咩名

恩倬絲

咪聽佢地鳩噏
bil係avengers

義勇義勇要出戰一拼

WB 屌人都禁可愛

好悶呀屌

笑死

又一個毒撚

東明好q

好得意呀東明

屌俾我j多陣右爀

到啦

yaaaa

yaaaaaaaaa

好開心

開心舞

黎啦屌

有些曖昧 你答應約會

征服緊地球呀

最終ioi黎啦

YG Rap 正
YG plus rap垃圾

黎啦

yaaaaaaaa~

睇黎yaaaa係sally口頭禪

我要bil呀

可唔可搵張我做C位

12點一路推post一路同你地重溫

終於

avengers

我估周學年應該坐係到聽住佢地要C位要LEADER

鹿仔

其實朋友都幾靚仔

Sally 又yaaaaaaa

有難度

佢地仲要揀左組唔勁

你老味東明講一句你就駁一句 屌你 我記住你

今集點播舞台

唔要樂華

but矮

叫咩名？

加油呀東浩

少少姐

你都識講朋友 不了

哇屌

孝子係佢地組都唔差

阿奶副眼鏡

嘩好柒阿奶共

朋友？不了 掛住搵人玩

你改名做JK 我即刻搵50張比你又點話

白虎好似開心過前兩集咁

奶共帶safety glasses

護目鏡咩

avengers wor

依家睇返啲shot都係好傳奇

陣間睇返堅嬲

屌一到bil lag左 我屌你老母

朋友啲朋友就正

實力都算唔錯添 但朋友真的不了

要惡剪爭center

屌好膠

唔改!!!!!!!!!!!!!!!!!

繼石膏之後

我實力都唔錯

毒撚鹿唔敢出聲

好得意

屌佢老味 anit死你

哇屌你

小朋友wb 好正

呀仔

好得意啊啊啊

wb演技

wb

沙聲

日夜絲死未

GD

比番D WB喊鏡頭你喇 日夜絲

打丁先

我鍾意wb唔化妝多d

真係好毒

拿 WB鏡頭 拎住呀

team2又講得岩 佢地個樣太細個 冇生男仔既感覺

演藝放送呀

好正

agger 靚仔啲
日夜絲請放過

年年大笑OS：候選人發表政綱？

平時眼妝幾多下

其實個個都想做

鹿仔終於講野

hahahaha

化唔化都正

俾左邊個 睇唔到

samuel冇人揀

好難唔想做

有邊個唔想做 不過唔好意思出聲

鹿仔講左乜

便便好用力

hahahahah 下次samuel仔做center啦

但係好靚

又惡剪

李厚林幾時走 好樣衰

腹肌

佢地咁多有人氣 好難

Samuel

真係夠時間播？

終於有表演睇
今集悶到

播唔播WB屌人嫁

求神拜佛be mine今星期播

雍雍好好笑

係咪見到奶共牌

應該只會播d唔播d

剪左咩

咪係！

我見到樹懶手幅

屌得返半個鐘

金髮便

on9 mnet唔係以為黑面鏡頭搞到佢下話？
個個都知佢係綜藝咖
不過嗰組最紅係佢 唔搞佢搞邊個

Replay

屌好正Wb

有個韓妹舉賴賴

應該播到兩首4隊

一定要播眼鏡replay啊屌你

cut左wink boy屌柒人個part?

全場尖叫聲最大係BoA

s2不解之謎預定

佢失望到

見到周學年應援手幅 計一秒

replay，車拜

入場睇boa都抵

samuel+winkboy個鏡頭型到

好在智聖組一早出咗
夠我J一個星期啦

救你啦Mnet！
REPLAY呢個星期播啦

石佛鹿

眼鏡手幅

s1個舞台?

即刻淨化眼球

鹿仔坐得好man

打j

算係咁啦 唔通搭過個新架咩

我今日一定會因為J wb而死

有丁幾時出

唔洗解釋啦

保重身體

浪費時間

屌眼鏡

眼鏡

快手

眼鏡好大反應

金勇珍 技能：喊

好衰

有新圖用了

快啦屌
係禁播廢話BoA我愛你

求下你播 be mine 好驚有鎮foul

2. 樣衰

2pm先

繼粉紅色豬後 又一粉紅色眼鏡

快d開戰啦

就快跌落地 其實佢啲反應都比得好足

所以尋晚巴絲講得好啱
佢應該自我形象好低下

3. 矮

琴日先比人可憐緊

唔好咁啦

播10滿10

睇唔到添

都話會播2pm
有玩強點會唔推

屌 點解咁多賴嘅手幅

睇左喇十滿十下組啦

唔得

佢真係OK自卑既人黎應該

唔好啦

睇左10次喇

跌落姐姐懷抱

快d啦仆街Mnet

智成

志成笑死

開始得未

睇完佢個good boy舞台覺得佢好有自信

10分滿分組先

智聖表情世界級

喂鄭珍雲黎ge

應該播完呢組就完

志聖

玩面

我愛2pm

我屌咩

志成俾人cue

係

講講下又有啲似

笑埋今日唔笑喇

播完10滿10求播Replay呀

佢仲要播埋成長日記

說好的wb鬧人？

唔撚係啊嘛
又比mnet撚狗

屌 快啲

志成今集幾多秒鏡頭

又呃9我

唔會既 半個鐘兩組有排

等咗一估禮拜都冇雍豬J麼

WB真係好撚正

冇時間啦 播多組都好啊

下星期

點解我覺得志成好似貓頭鷹

又比mnet撚

好撚感動有大頭

唔夠時間了

咁都好 十滿十無邊個特別黑人憎

我屌 mnet 老母

半個Mnet推

播啦!!!!!!頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有睇s1就知今日唔會播哂 所以冇失望

法國MNET D預告係播下下集

係咪會知佢有冇3000票

應該可以等下集

Wb鬧人會唔會係練習個時

都估到少少,唔係點解得佢地播PREVIEW先

預告咪播咗囉 預咗冇得睇啦？

慣啦

唉屌 連續2星期比人cut撚咗

仲諗住有新片可以J下

都估到分兩集

有機會

今晚youtube會擺片既

預咗

多數係

巴打好名

係上集預告睇到？

所以係咪會轉志成做c

應該係

知分兩集 但以為有兩三組睇下

灰等順位算

睇預告啦
正片播？不了

志成 C位獲得

鹿黨都識駛名

在燦

應該換左志成做C

條友真係好似世正

大叔真係好7

揀初舞台center用九個字

原本個c 真係差左d

男朋友你做得好好

個樣都唔掂

好撚樣衰，唔想再見到佢 污染眼球

第一季好似一陣搞掂

原本個c好似係同鹿同一間學校？

應該有full 表演睇

接受唔到又要等一星期

點解二組唔換人 我愛龍彬

路人都靚仔過佢

醜帥可愛feel

水聲

志成超cute

就咁投票，10分鐘max搞掂

지성이 입술은 맛있어 입술은 맛있어 ！

沉船了要

有d似柳俊烈既

屌你老味玩蛋 咪撚掂真J

在燦係初代連推黎架

歡迎各位沉船

好多人唔記得咗

10점 만점에 10000000점！

練習好似比上季播少咗咁既

志成好正

因為要揀center

勁多志成大頭

志成love

屌我要沉志成船喇

志聖啊啊啊啊啊

等得好辛苦

中槍rap？？？？

沉緊

俾志成秒圈粉

好正呀 等下集播哂快D出EYE CONTACT VER

志成依個眼妝

鹿仔成程零表情

觀眾都比mnet整表情包

中槍表現比預計好

氣氛幾好

志成應該勁升

中槍ok wo

祈禱果個好好笑

轉佢c位唔係冇原因
啲表情真係好靚好好睇好到位好正

eye contact

志成真係好OK

真石佛

笑得好好睇

救命志成好正

智聖個patpat痛唔痛㗎

lalalalalalala be my lady
諗下都

點解志成f

好正啊

大家一齊推

綜合嚟講，智聖滿分

前Center好似無練過禁就梗係比人換啦

好似好大力

在燦唔好唔開心

志聖上呀

mnet on9

聖聖 好撚可愛

哇最左好矮

死撚開啦玩強

玩強成長日記start

玩蛋

錯歌詞又loop

志成叔上呀

水聲男

唔想睇玩強屌

成集好多玩強

唔想知呀屌

難聽

屌你老母

廢柴玩強點解會有A

a都要成長日記 服了

朋友個隊友
差唔多高

玩蛋做乜?

佢點拎A啊屌

志成上台好charm

剪衰佢

屌 玩蛋幾時收皮？？？唔掂就返屋企啦，你A嚟架，尊重下自己好唔好？唔好扮嘢啦

玩強點睇都係F啦

因為今季強行將佢拉去A

到底點解拎A

sally 隊友真係好正

剪衰啲玩強

佢真係企喺度都可愛

越睇越正

黑佢啊

我好撚憎玩強阿
一陣要係咁投最討厭練習生先

玩蛋：
노래 재능 1 도 없어

sally 隊友

C都比多佢

park woo jin

玩曬啲食物唔夠營養緊係弱智咁

我唔做人了 要投胎

好撚憎玩強

朋友個fd野心好大

憑乜玩蛋A呀 mnet收咗幾多錢呀

本身都冇乜野 過左呢集完全反感

點解個個咁high
鹿可以咁冷靜

彬彬呀

喂 ygk個阿叔

sammi好穩

朋友隊友main vocal

有實力既 一定要推佢入第一round

尹龍彬成日帶住條金鏈
睇黎要同款get

玩蛋唱歌唔好再難聽啲

比石佛更石佛嘅石佛

諗起李海仁

點解咁撚廢都A
屌爆mnet收咗樂華幾多錢

168真係幾好

真係得個身高咋

點解唔俾彬仔

Mnet屌玩蛋屎忽

不過佢好惡

我都168

可唔可以唔好再露腹肌，好尷尬

屌 我想睇尹龍彬 求放focus

好憎你呀 走啦

玩強完全無line咁濟

G持朋友

個個以為自己係朴成宇

都係志成個笑容win晒

鐘意一組

今日最多咪播一隊

朴成宇露都好尷尬

點解個個都係到露

唔准你咁講

박우진rap

如果真係因為玩強人氣而輸
真係好唔抵

朴成宇唔係南花位可唔可以照露

屌

WINK 你老母

贏特技

二組好似好多花臣咁

屌你玩強wink條撚
又想學wb搏上位

我要睇尹龍彬肚仔

WB快啲搶返個wink

老師似鍾意b隊多d？

屌學人wink

屌wink乜春啊

邊個wink睇唔到

屌玩強收皮未啊

玩蛋學乜人wink 睇到都想嘔

屌訓到而家先醒
支持志成

應該一出投票結果就去廣告

10점 만점에 100000000점

屌人個個 노태현

唔係話wb搏上位
係話玩強想搏上位

咁廢梗係俾唔到part佢唱

玩強垃圾屌你老母

wb: wink? wink?!!

就完了

唔會係最後架

好想攬實智聖

志成一笑就好想投佢

2組明顯好過1組

唔會㗎

碎紙同志成 手心手背都係肉

投下佢老人家啦
佢離軍隊唔遠㗎喇

屌你玩強機心好撚重

志成今集仲唔勁

no tae hyun 真係唱得幾好

好彩睇唔到wink今晚瞓得著

智聖 一定有下次 okay?

志成好有觀眾緣

志成可能上到top11

應該勁升

我想喊

玩強好撚黑人憎 屌你老母

上呀

望到正一正

replay

不要哭

唔好喊呀

2組跳得好啲，但係1組帶到個氣氛多啲

智聖小朋友

啊

울지마

지성씨

唔好喊

智聖應該會爆升

個時睇佢分grade個個perform真係OK架

想睇志成個妹笑鳩佢喊

屌 影吹水喊 個鏡頭突然轉去sammi
喊撚咗

好想守護智聖嘅笑容

志成唔好喊

不過點解喊

仲有聲效
mnet收咗幾錢啊

好心酸

好撚黑人憎阿玩蛋屌

志成呀

屌洋蔥

但佢好似野心好大

1組 求下你

唔夠多尹龍彬大頭呀屌mnet老母

志成已經變我固定pick

jisung siiiii~~~~~

1組 제발

Sad咗

2組vocal好都d

玩強屌你老母！

緊張

見到志成喊好心痛

志成叔呢個星期一定升勁快

哇 好慘

彬仔

屌 玩強

玩多蛋163屌

屌做乜

玩強我屌你

真係屌出聲

其實係 冇個種隨遇而安個種大氣

一組

屌咁撚多人投玩蛋

玩強我屌你老母

好撚唔開心

屌呀

屌玩蛋 你老母

屌你老味玩蛋佬

玩蛋好多票

嬲撚到仆街

屌我好疾

屌 3000票

屌你老母樂華

屌點解咁低分

下

屌你老味

想死

因為果16x票囉屌

啲人係米盲撚咗

喊撚到狗咁

憑咩

決定要將志成變固定pick

屌志成點解會咁低分

係咪假票呀玩強蛋163

兩隊都有推 唔知開唔開心好

。。。。

彬仔咁少票？

屌!!!!!!all in志成!!!!

志成咁低

多個人嘅分

唔緊要
志成唔洗三千票都會勁升

算啦,彬彬都多3000票

希望智聖今集吸多個三千票

又LOOP WINK
屌你老母
WINK BOY 只有一個！！！！！

文福！

福福啊

CMB

唉好嬲阿 玩蛋根本唔值咁多票

福b

完喇今集

on 9 彬仔d票咩事

仲要最低 屌想喊

玩強收皮

又用文福呃收視

屌 一定要推志成!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一野加左3000!!!!!!!!!1

玩強成隊最撚廢但最撚多票

屌你 預告真係撚狗

彬彬個樣

一定得

又要靠福福治癒

雖然好憎玩強 但我要多謝佢

文福!!

有三千

再次證明韓國人係盲
玩蛋

但志聖本身排名唔算太低 應該過到今次掛

屌咪撚再播玩強wink啊仆街！

文福做預告
完

以為輸先打

準備比Mnet撚啦

好少大頭

call me baby

玩蛋我真係屌你老母做你後父

仆街玩強

文福
永遠預告

WINK BOY 只有一個 就係朴智勛 其他收皮

佢想學wink boy 好撚有機心
好黑人憎

今晚唔想屌mnet住
玩強屌你老母

過到 有人氣而又輸battle嘅先係最吸票

屌 真係喊到狗咁

唔係計平均票？

玩蛋我決定全力狙擊你 屌你老母

19呀 完全唔擔心

咁奶奶。。。。

玩強食撚屎啦
平時又搏出位
爭C位知會比人黑 即刻潛水

我都係 佢睇到實好唔開心

招呼語可以改了

屌你老母 返去yeah啦 學人wink

我寧願要丁丁都唔要玩蛋啊

我都係

有冇人明3000票對我仔幾重要

咁柒學人wink

1組6個人 1組7個人
計總票數係咪有d唔公平

我頭先疾左 無睇到 佢無計?

第三集玩強貫穿全集咁濟

樣嘅問題

呢個moment討厭玩強>>>>>>>>>>其他人

抄金鐘仁動作

發現玩強先係成長日記主人雍

wink boy只有你一個

3000票對下位圈真係好撚重要

係咁㗎啦 mnet

mnet不嬲on9

得一個winkboy

喊到冇睇 邊個 我要anti

：學我wink？收皮啦未夠班

係咪笑個下

好撚on9

mnet on999999

唔想睇到玩強升排位

同樣三粒墨 點解個樣差咁遠

屌你老咪 憑咩163票啊

Mnet不嬲智障架啦

成個姚明咁既樣

新個c位

唔係會除開咩 ?冇計到?

我想嘔呀.jpg

變態佬